[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134814625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134879396", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134867003", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134878141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48949505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48949505/answer/134847070", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6cd5\u5b98\u624d\u53eb\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37580745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37580745/answer/134725198", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u8c61\u559c\u6b22\u5f3a\u5978\u7280\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134845015", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/134506094", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134804170", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134908716", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53177316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53177316/answer/134813874", "content": "\n\u7f57\u5c14\u548c\u201c\u5c0f\u94dc\u4eba\u201d\u516c\u53f8\u5206\u522b\u53ef\u80fd\u627f\u62c5\u54ea\u4e9b\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53082692/answer/134703249", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u5458\u6253\u5de5\u4ed4\u80fd\u4e0d\u80fd\u4e70\u52b3\u65af\u83b1\u65af\u3001\u5e03\u52a0\u8fea\u8fd9\u4e9b\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/134343584", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134842905", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53334629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53334629/answer/134674585", "content": "\n\u628a\u300a\u5723\u7ecf\u300b\u653e\u5728 Kindle \u91cc\u9762\uff0c\u53ef\u4ee5\u7ed9\u7267\u5e08\u7528\u6765\u9a71\u9b54\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53401504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53401504/answer/134898617", "content": "\n\u5047\u8bbe\u7528\u4e00\u6839 300 \u4e07\u5343\u7c73\u7684\u7535\u7f06\u7ed9\u706f\u6ce1\u4f9b\u7535\uff0c\u5207\u65ad\u7535\u6e90\u540e\u706f\u6ce1\u8981\u591a\u4e45\u624d\u4f1a\u7184\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134897167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134871084", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27463630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27463630/answer/37115850", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u4eba\u88c5\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134793914", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35343593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35343593/answer/134451268", "content": "\n\u4f60\u770b\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u89c9\u5f97\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/134951595", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u5de5\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53373794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53373794/answer/134844929", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u4fc3\u6210\u65e5\u672c\u8f6f\u94f6500\u4ebf\u5bcc\u58eb\u5eb770\u4ebf\u7f8e\u5143\u6295\u8d44\u7f8e\u56fd\u5e76\u5404\u81ea\u521b\u9020\u4e94\u4e07\u4e2a\u5de5\u4f5c\u5c97\u4f4d\uff0c\u5171\u5341\u4e07\u4e2a\u5728\u56db\u5e74\u5185\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/134775710", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51334167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51334167/answer/134907405", "content": "\n\u5916\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u770b\u6765\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u5b8c\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53276098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53276098/answer/134678359", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u5927\u4f7f\u58f0\u79f02020\u5e74\u82f1\u56fd\u5c06\u5728\u5357\u6d77\u90e8\u7f72\u822a\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307534/answer/134860440", "content": "\n2016 \u5e74\u54ea\u4e9b\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u5728\u7531\u76db\u8f6c\u8870\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53357263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53357263/answer/134844250", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85OECD 2015\u5e74PISA\u6d4b\u8bd5\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134876126", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53304776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53304776/answer/134738570", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u6700\u8fd1\u51e0\u5929\u5bf9\u4e2d\u56fd\u9891\u9891\u53d1\u96be\u7a76\u7adf\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53334629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53334629/answer/134832309", "content": "\n\u628a\u300a\u5723\u7ecf\u300b\u653e\u5728 Kindle \u91cc\u9762\uff0c\u53ef\u4ee5\u7ed9\u7267\u5e08\u7528\u6765\u9a71\u9b54\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40305687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40305687/answer/134776211", "content": "\n\u540c\u6027\u5728\u4e00\u8d77\u4f1a\u957f\u4e45\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/134778385", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30391904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30391904/answer/134959768", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u9017\u6bd4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/134892926", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21397631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21397631/answer/134835659", "content": "\n\u4e8c\u5f8b\u80cc\u53cd\u95ee\u9898\uff1a\u4e0a\u5e1d\u4e0d\u80fd\u4e3e\u8d77\u7684\u77f3\u5934\u662f\u4e0d\u662f\u5c5e\u4e8e\u4e0a\u5e1d\u5168\u80fd\u4e4b\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41966441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41966441/answer/134783166", "content": "\n\u5982\u4f55\u8c03\u5236\u4e00\u676f\u6e2f\u5f0f\u51bb\u67e0\u8336\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134782111", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51889716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51889716/answer/131490157", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85CCTV1\u6700\u8fd1\u64ad\u51fa\u7684\u5173\u4e8e\u6291\u90c1\u75c7\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23336726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23336726/answer/134762732", "content": "\n\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e\u4e0b\u7684\u82cf\u8054\u548c\u4e2d\u56fd\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5bfc\u81f4\u4e86\u65af\u5927\u6797\u65f6\u671f\u82cf\u8054\u7684\u5f3a\u76db\u4e0e\u4e2d\u56fd\u7684\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32165181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32165181/answer/134654198", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u7684\u5fc3\u667a\u53d8\u5f97\u6210\u719f\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295018/answer/134852359", "content": "\n\u4eca\u65e5\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u300d\u6807\u51c6\u662f\u5426\u8fc7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134949589", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37777781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37777781/answer/134761123", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38357515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38357515/answer/76163602", "content": "\n\u8fc7\u5ea6\u4e2d\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134947189", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53368186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53368186/answer/134834992", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u5316\u90e8\u65b0\u89c4\uff1a\u7f51\u6e38\u9700\u516c\u793a\u9053\u5177\u62bd\u53d6\u6216\u5408\u6210\u6982\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22995328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22995328/answer/24767932", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5b8c\u5168\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53304776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53304776/answer/134654171", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u6700\u8fd1\u51e0\u5929\u5bf9\u4e2d\u56fd\u9891\u9891\u53d1\u96be\u7a76\u7adf\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134781738", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25546586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25546586/answer/133314253", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u8f93\u51fa\u81f3\u56fd\u5916\u7684\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53394689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53394689/answer/134898318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u628a\u6c11\u56fd\u65f6\u7a7f\u65d7\u888d\u4e3a\u6297\u6218\u6350\u6b3e\u7684\u5728\u7f8e\u534e\u4fa8\u62b9\u9ed1\u6210\u5993\u5973\u7684\u7231\u56fd\u4eba\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53409803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53409803/answer/134861777", "content": "\n\u4fc4\u4ea5\u4fc4\u5dde\u57282016\u670812\u6708\u521d\u5728\u5176\u4e24\u9662\u901a\u8fc7\u7684\u7981\u6b62\u5815\u80ce\u6cd5\u6848\u5c06\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134882212", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27408784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27408784/answer/133716588", "content": "\n\u5982\u679c\u60f3\u8981\u8fdb\u9ad8\u76db\u8fd9\u7c7b\u7684\u77e5\u540d\u6295\u884c\uff0c\u672c\u79d1\u5fc5\u987b\u662f\u6e05\u5317\u590d\u4ea4\u5417\uff1f\u9700\u8981\u5b66\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48206689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48206689/answer/134842806", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u300b\uff08Westworld\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134925920", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40007273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40007273/answer/134801711", "content": "\n\u53f2\u4e66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u4f46\u662f\u6e29\u6696\u4eba\u5fc3\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46678722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46678722/answer/134847866", "content": "\n\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\u4f1a\u5f15\u53d1\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53018603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53018603/answer/134522120", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u90e8\u5206\u559c\u6b22\u52a8\u6f2b\u7684\u4eba\u4f1a\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u6b7b\u5b85\u3001Loser \u7684\u611f\u89c9\uff0c\u800c\u5176\u4ed6\u5927\u90e8\u5206\u7231\u597d\u5374\u4e0d\u4f1a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44087651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44087651/answer/134637074", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u6211\u5728\u6545\u5bab\u4fee\u6587\u7269\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134368888", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26885078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26885078/answer/134742527", "content": "\n\u5728\u53f0\u6e7e\u670d\u5175\u5f79\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134914017", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134913451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24230372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24230372/answer/134895925", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u597d\u50cf\u4ec0\u4e48\u90fd\u77e5\u9053\u4f46\u73b0\u5b9e\u4e2d\u5374\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731424/answer/35653514", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7b11\u50b2\u6c5f\u6e56\u300b\u4e2d\u7684\u83ab\u5927\u5148\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48094751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48094751/answer/110641510", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f8e\u56fd\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u7684\u4f53\u9a8c\u4e0d\u5982\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53430022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53430022/answer/134983879", "content": "\n\u4e00\u9053java\u9762\u8bd5\u9898\uff0c20\u4ebf\u6570\u5b57\u7684\u6587\u672c\u6392\u5e8f\uff0c\u53d6\u524d100\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52716981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52716981/answer/134893723", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e\u5ba3\u5e03\u5168\u7403\u53d8\u6696\u662f\u4e00\u4e2a\u5de8\u5927\u7684\u9a97\u5c40\uff0c30000\u4e2a\u79d1\u5b66\u5bb6\u51fa\u9762\u8d5e\u6210\u5ddd\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53380643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53380643/answer/134869294", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u8a00\u8bba\u548c\u7acb\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134852970", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53321561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53321561/answer/134898321", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e9a\u6d32\u5468\u520a\u300b\u4e13\u680f\uff1a\u300c\u65e5\u7247\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u300b\u6697\u85cf\u519b\u56fd\u653f\u6cbb\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23416938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23416938/answer/134427120", "content": "\n\u5982\u4f55\u5c06\u67af\u71e5\u7684\u5927\u6570\u636e\u5448\u73b0\u4e3a\u53ef\u89c6\u5316\u7684\u56fe\u548c\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134798974", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53113453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53113453/answer/134352688", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57fa\u8f9b\u683c\u8fd8\u6709\u5de8\u5927\u5f71\u54cd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134821479", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20511618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20511618/answer/63376558", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u9e3f\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19680996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19680996/answer/27606626", "content": "\n\u5973\u6027\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53403239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53403239/answer/134888952", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u5185\u529f\u4e0d\u80fd\u4e00\u4ee3\u4f20\u4e00\u4ee3\uff0c\u5c31\u50cf\u65e0\u6daf\u5b50\u4f20\u7ed9\u865a\u7af9\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41120827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41120827/answer/134738305", "content": "\n\u7537\u751f\u7a7f\u5973\u88c5\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134915166", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134905510", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/133521340", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134677207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/134677393", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30240737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30240737/answer/134872098", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7a46\u65af\u6797\u7684\u6574\u4f53\u8d8b\u52bf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37717756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37717756/answer/122788721", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5bb9\u8c8c\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36382989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36382989/answer/134690637", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6ee1\u65cf\u4eba\uff0c\u4e0a\u5386\u53f2\u8bfe\u65f6\u542c\u5230\u201c\u9a71\u9664\u9791\u864f\uff0c\u6062\u590d\u4e2d\u534e\u201d\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53421751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53421751/answer/134966396", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90e8\u5206\u73a9\u5bb6\u8ba4\u4e3a\u300a\u6700\u540e\u751f\u8fd8\u80052\u300b\u7684\u6210\u5e74\u827e\u4e3d\u8fc7\u4e8e\u7537\u6027\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134850565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53169026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53169026/answer/134814167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e00\u7b11\u7684\u7236\u4eb2\u7f57\u5c14\u91c7\u8bbf\u65f6\u75db\u54ed\u79f0\u7f51\u53cb\u4e00\u70b9\u540c\u60c5\u5fc3\u90fd\u6ca1\u6709\uff0c\u4e0d\u7ba1\u5979\u5973\u513f\u6b7b\u6d3b\uff0c\u53ea\u60f3\u77e5\u9053\u4ed6\u662f\u4e0d\u662f\u9a97\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38871927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38871927/answer/134885151", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u56fd\u9645\u80cc\u666fNGO\u5982\u6b64\u70ed\u7231\u4e91\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25546586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25546586/answer/132851611", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u8f93\u51fa\u81f3\u56fd\u5916\u7684\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/116701151", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53355373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53355373/answer/134904411", "content": "\n\u5bf9\u8d8a\u53cd\u51fb\u6218\u4e2d\u9ad8\u5e72\u5b50\u5f1f\u7684\u8868\u73b0\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23317802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23317802/answer/134728997", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8981\u53bb\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38568101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38568101/answer/77064034", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48 Windows 95/98 \u65f6\u4ee3\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u65b0\u751f\u4ee3\u6ca1\u89c1\u8fc7\u6216\u8005\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50680813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50680813/answer/134900164", "content": "\n\u65c5\u884c\u8005\u4e00\u53f7\u5230\u5e95\u98de\u51fa\u592a\u9633\u7cfb\u6ca1\u6709\uff1f\n"}]